撐警集會主菜唔係撐警

以前我補習個細路喺工聯會打工（又係身在曹類型），佢同我講建制派今日搞集會其實主要原因唔係要撐警，係要測試系統內啲社區同社團領袖現時的動員能力。佢話啲社區主任（即係嚟緊選區議員果啲人）個個都驚緊，怕叫唔到人去，上頭11月會放棄佢場選舉

唔怪得send短信叫我屋企d老人家去個d係社區主任